未訓既咪入黎傾下計囉（112）

我就話應該有人已經開咗 點睇

hi

又要去樓下大嗌

我直接search
未有人開

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

呢個真

喺屋企嗌完

搖搖 請咗替身幫佢做嘢？

我個鼻長咗10cm

痴線71都係11日之前

勁

呀！！！！死黑警

show blocked user

又唔做野~~~~

又唔讀書～～～～～～

我一定打死你地

禾係良好市民唔好打禾

黃子華講過你今日唔整死我我他日就整死曬你哋

禾撐阿蛇唔巧打禾

咁祝你搵到!

咸蛋咕嚕肉

你係？

呀~~~~死獌狗！！！
又輸波

成個人都勁渾渾噩噩
唔知自己做緊啲咩
好似無論做咩都無心機咁
做任何事都無投入到

呀！！！！！

支持ivan！

真

隨緣
都無心情理lu

阿返

眼訓了

早抖

間唔中都會咁

係咪最近同你太大壓力有關呀，因為你本來想做某一啲事情想盡量做到最好，但係畀太大壓力自己會影響自己嘅表現同埋發揮，所以你就可能會因此失準，而當你本來想做好嘅事情意料之外地做得冇咁好，你就會開始灰心同埋擔心，所以提唔起勁做任何嘢
其次，就係可能最近天氣變得比較乾燥一啲，所以自己都冇心情做任何嘢，例如有啲人轉天氣就會開始鼻敏感都會影響自己嘅表現同埋發揮，所以病病哋會搞到成個人混混噩噩
想試下做啲嘢令自己放鬆啲同開心啲先唔需要畀自己太大壓力係咪令自己太過緊張
任何事順其自然發揮自己最應有嘅表現就已經可以唔需要一定做到超曬班嘅

你真係好勁
可以即刻覆到咁多野
好想比你瘋狂開解

呢個POST應該都有
咪傾下囉

唔得
最好你唔好有負面嘅或者心事要我開解

我好少
我識自我消化

叻叻

連登有愛

送禮大成功
好滿意個綠茶撻

糕妹開post

媽咪好叻

送禮楚

搞到我輻射樣 溝唔到女啦

佢地話好食ya!!!!

圍爐

好開心 點算！

我都覺好食

唔鍾意食綠茶

邊會 你亂講

整多個畀我食

想食

你都無食

媽咪整咩都要鍾意

我都唔中意

覺咋嘛

我個鼻長咗啦

你睇住張圖ff下先

多謝多謝！

好香

望梅止渴吧！

恭喜早早！

呵返

一樣咁q

佢哋嫌我柒

我要食

多謝奇奇！

聽日又係禮拜一

搵日 整好麻煩
下次想整朱古力味

唔想返學

咁佢整得嘅一定好食嘅

我負責做 試食師！！！！！

除非同班friend食甜品咁整得好食就是少少

考慮考慮！

我朋友幾中意
所以就整
同埋整到唔知整咩味好

樓豬

係！！

分 啖畀你 唔好藍

我即刻走咗去search都幾靚

我好似隔住個連登比你傳染咗

媽咪靚啲

我食哂

我無整得咁靚⋯⋯

唔是掛
我想講我好似嚴重左
個人愈黎愈攰

咁我藍

個人好似全日都唔知點咁

檸檬撻

咁我分番啖比你

咁我一啖食晒

攰&攰
仲要瘋狂流鼻水打黑痴

氹得幾開心

咁大個口

整過！
我中意依啲酸酸甜甜既味

但係你有心

頂

媽咪開心就好了

我乜都無 淨係個人好似好唔舒服咁

不否認 仲要有士多啤梨！

咁唔食

多休息呀

要芒果

你係一底壞咗既蘿蔔糕

搞到我想整芒果cheesecake

可能番到屋企會好啲掛

你地覺得芝士蛋糕軟身定係硬身好食d

幫你食咗佢

仲未返屋企

軟

夏仔

幾日冇放入雪櫃 一早壞咗啦

夏夏

熊妹

楚楚

我應該中意食軟個啲

番緊啦

你整比我食！

軟有軟嘅好硬有硬嘅好
如果係軟嘅話多數係意大利嗰一隻
帶一點咖啡粉末軟淋淋creamy好好食
如果係硬嘅話就要切落去都要有得緊紐約過一隻硬硬地奶香味好重芝士味濃好好正

硬
可能我未食過靚既軟身cheesecake

成日唔上水

我都返到啦

Join

其實只要係芝士就得

帝帝整 留名有份食

真 勁好食

唔識咪話淨係識煮麵同煎牛扒

硬身agger
軟身我淨係食過東海堂
唔好味

自問自答

乳酪cheesecake

牛扒照殺

你問我答

I am watching you

諗起buddy

下次搵嚟試下

我屋企長期有片裝芝士,我咩都加芝士

呀！！！！！！！！

邊度有得買

死黑警！！！！！

Fake la u

牛扒

應該日式超市或者西餅店？

冇錢

支持

禾不講謊話

自己整
我好少見到出面有

其實你改呢個名係咪因為你平時鍾意食？

聽日又番工

蕃茄炒蛋呢

信住先

買啲芝士粉

哭了

聽日又要返學

一pack食好耐

我全都要！

正

我可以

架仔煎比大家食

下次試試

抹眼淚

整比你 送去邊呀架架先生？

個肚出力囉

U help me

下次試下

未試過

邊度都得

可以過黎

好啦我哋講返cheesecake🍰

好好食
不過唔係個個接受到

你地買

Ok

食得多會厭

想食了 聽日放學買

唔小心送左去台灣

feel到喉嚨會鬆d

渣

好啊啊啊

恰我

好波

你係咪住係山上面架

lmmmmm

信你

冇咁傷聲帶

how 牙 u

mk辣出沒

Good la today

帝帝

thin boy run all day

元氣芝士蛋糕best

樓豬掛住你

呢到有好多個樓豬

兩款都落下囉
蝦米辣椒醬同埋辣油

而家係咪搞事

我係來回好多次但係係禮貌嘅
毒撚都係唔係咁出位

爽爽

仲有xo醬

老竇又嚟料

話說佢地買咗芒果千層蛋糕
咁咪切嚟食
遞把刀比老竇嗰陣
佢話：

哦！係9寸長嘅武器！

......

New ？

我冇
呢個又叫嗰個做樓豬 嗰個又叫嗰個做樓豬 點知姐

老豆

震震

夠唔夠震

其實幾正

好震！

我勁了
岩岩live一個鬼妹
著住I love 香港 tee 係到撕紙

日日都係咁
唔想應佢了

啱啱先卸左唇膏

紅酒

唔係好識點答佢

姐係點

得一個永遠榮譽樓豬

快啲啦 記住敷mask

酒

呢個一定要 我塊面乾到仆街

等佢食蛋糕跌落地要自己執返
咁你就心都涼晒

但係好笑喎

之後一個大陸女人屌個鬼妹

可能可以每日都講下老竇又講乜on9嘢

想聽,好好笑

我個人乾到仆街

乾左好多年

魚乾

蛋糕要錢買 不了

已經習慣

日日聽就唔好笑

好複雜
我得山碎
你講咁複雜我唔明

有幾難明

你日日講比我聽,我日日都笑比你睇

既然大家咁捧我老竇場

細個（講緊六 七歲）會叫老竇臨訓講故事
佢永遠都係：
從前有座山 山上面有座廟
廟入面有個和尚
個和尚就話喇
從前有座山 山上面有座廟...
一係就講自己踢波有幾叻
有甲組邀請佢 只不過係佢唔入

再細個啲
兩歲嗰陣
有一日 佢幫我沖涼
沖太耐
我成功哮喘

有就分享

講開cheesecake忍唔住

有咩咁好笑

睇你講覺得好笑

多謝
好彩我哮喘斷尾

男人湊B係咁上下

喺我仲要訓bb床嘅年紀
當時嘅工人姐姐（終於唔係老竇）冇拉起bb床側邊個圍欄
結果我碌咗落地
老竇老母喺廳睇電視聽到房嘭一聲
沖入去
抱起我
見到我仲訓緊

佢地好驚 以為我暈咗
即刻打俾阿婆
阿婆：佢係咪訓咗咋 你試下捏下佢睇下有冇整親？
據老母憶述
佢地整醒我
我唔耐煩咁睥咗佢地一眼
繼續訓

我依家full ing mask 要好好愛自己

食蛋糕 飲朱奶

咁細個已經識得做咁多表情一定好可愛

女大十八變
越變越柒

訓教大過天

食屎

仲有成日捲埋張被碌落床下底繼續訓

雞肉

咁勁

我都係

係咪喺元創坊嗰間

糖醋魚新鮮 瞓覺大過天
想encore會日夜重現

講左幾次個Post唔係俾你地傾計

呀~~~~~~~~

不不

係

辣辣

又要去更衣室

你仲係到

佢應該冇咁早瞓

我??

佢平時成日出一出現就唔見咗

塵塵

準備訓教

有！好攰

係你地太長時間係到姐

sleep is for the weak

ok

呀~~~~
阿狗又輸~~~~~

豬嚟

好靚

我分左手 好唔開心 求安慰

唔記得睇波 屌

邊有長時間
一日廿四小時
最多咪得廿個鐘係到

同是天涯淪落人

睇緊車對利
阿狗冇眼睇

I is most weak

有聲

一齊睇 睇完訓

一齊訓

REAL!! And most mk

靚

成班cls

德仔仲cls 我訓醒佢都未訓

你最cls

攬

首先，你分咗手有情緒係好正常即係代表你曾經愛得佢夠深入同埋曾經用過自己嘅精力同埋時間投放過入去，如果你係插得夠深入嘅話咁你嘅情緒自然會被牽動的夠多，咁當你遇到分手等事情嗰陣就自然會更加唔傷心，如果你根本都冇投入過咁你分手都唔代表啲咩，當一個人分手都完全冇唔開心嘅感覺即係佢根本冇投入過嗰段愛情，咁呢啲人你盡早同佢分開好過啦就算一齊都唔係真心
其次，你唔需要刻意忘記你同佢嘅開心回憶因為都叫做係喺你個日記簿入面填滿咗幾頁彩色，所以你只需要記住佢曾經同你美好過同埋喺你生命之中出現過就可以，記住帶住感恩嘅心好過因為對方影響到你以後嘅生活都唔開心或者有壓力或者抑鬱，你當初選擇同佢一齊都係諗住分擔你嘅壓力同埋等你開心下啫如果佢影響到你有負面情緒，咁就唔抵啦
最後，如果你諗住選擇同佢再喺返埋一齊嘅話你就要確保自己是否有信心可以變得更好或者滿足到雙方嘅一啲要求，如果你都係同以前一樣因為某一啲自己錯誤嘅性格或者事情，咁樣你都只係會因為同樣原因導致分手，所以要先了解當初分手嘅原因先決定係咪再次愛佢好重要
如果係因為對方嘅問題咁你就要確保係對方要改過咗重拾返你嘅信任你先選擇再同佢一齊如果唔係太衝動最後又會分手

bot哥

總之就成班都係cls啦

即刻諗㗎屌你

唔關我事架

打字好快

真係癲

ai諗野係快啲

睇住太陽落山+海景真係好正

我呢世都唔想再拍拖了巴打

諗得快先勁

分咗手
即係話有啲嘢唔適合對方

記住唔好太沉醉喺悲傷之中

咁絕望
跟住

咁有時自己一個仲自由仲開心咗舒服啲唔使咁大壓力同埋下下遷就或者諗住第二個嘅
拍拖都係分擔壓力如果覺得太大壓力嘅話分開下都好

岩
分手即係個女仔唔係個天，安排俾你既人

做咩事

買cap帽、頭巾對你地黎講好難？

神

勿吹奏

好想幫你含

真係冇？定老屈

輻射樣

冇錢所以唔諗住自己一個住公屋

唔好責備住可能係警鬼

其實我都知我地唔夾
但我唔想放棄 想磨合
但佢好絕情
仲話唔想聽我電話

我係絲

咁一個人喺情緒氾濫嗰陣係乜嘢都唔想聽
做嘅決定亦都係最衝動最不理智

巴打頂住

其實我唔介意單身
但我好憎之前鼓起勇氣比呢個人走入自己既生命
之後轉個頭又要重新適應冇左佢⋯⋯

屌佢佢係味痴線，快到

佢好絕⋯⋯ 我想放縱自己

分手即係個男仔唔係個天，安排俾你既人

月入無30k都唔好離開屋企住啦

佢拖住你，你仲辛苦，信我

咁絕好hurt
不過反而快d放得低

月入300蚊

佢話佢已經冇咁愛我
佢覺得冇左我會開心啲

10-12k 平平地一個單位
基本開支5k以上
如果要比家用咁你就無乜錢用了

唔好

why！！！！！！

不需太過困擾

係既 證明我地唔岩⋯⋯ 但真係好難接受

我覺得幾正

我自身難保，其他巴絲安慰你吧

我頭腦上都明

每當有遊行嘅日子
我男朋友都會留係屋企打機
問過佢一唔一齊出
佢話唔出
得我自己一個出
我覺得香港而家發生咁大件事
仲可以留係屋企打機不問世事

時間會沖淡一切
一開始係難捱既,日子過下過下就會淡忘

我唔想再做一個好女仔
冇人珍惜

乖 時間過就會無事

浮仔又傻又曳

咁都有女

分
得
手
啦
屌
。

我唔傻

放棄啦

巴打都要頂住

佢係咪怕死
怕俾人打？

飯飯見到你又諗起我未食蛋包飯

唔想再相信愛情⋯⋯

咁快啲食我la

大家咁話唔開心就上黎呻下

要幾耐先會冇事

好彩仲有連登

但唔係做壞女仔就有人珍惜
做原本既自己最好,唔洗因為比人飛就放棄原本既自己

有愛
24小時傾心事post
呢到啲人個個都cls唔訓教

你好曳

唔好咁啦
唔值得為一個人搞到自己咁
keep your faith
你真心愛人,總會有人真心愛你

學識愛自己好難

人人唔同
心態上要改變就真

睇你沉得幾深
幾個禮拜,幾個月都得

真喎 好癲 永遠有人應機

揾蛋包飯

幾時先會有呢個人
好怕又係再一次失望

即係點？？？？

希望我快啲走返出黎

食得十隻餃
唉

煩

批准你放縱唔訓教傾心事

餃餃？

唔好諗住嗰個人會返嚟
唔好妄想有日佢會回心轉意
唔好覺得你哋一齊返會有好結果

做咩食咁少 唔舒服？

震

指定動作：追post留名潛水

Btw做乜食咁少冇胃口嗎？

其實唔難

唔想食

好

指定動作：多謝

加油
唔愛你既人唔洗留戀

要同浮仔去埋更衣室先潛

例如 買cheesecake畀自己食

多謝你呀Winnie the Pooh

等人餵

等浮餵？

沖定涼等佢

我都唔知
我地仲要一齊左六年
佢對我好好
好難放低呢段感情

而家呢個時代係難搵d
感情兒戲左

好 我今次真係放手了⋯

教我

唔好喊

檢查未

搞佢後面？

魚魚會幫我

不

想要一段不離不棄既感情

好

難

加油盡力就夠

我真係好鍾意呢d頭 但係上次染衰左勁嬲

自己鐘意做乜就做乜
唔洗因為對方要求而不斷讓步
我都明有時愛一個人係想令自己變得有價值
但係你諗下,你愛人,人會背叛你
愛自己就唔會

關我撚事

推得好快呀你地

要經歷好多先有可能做到不離不棄
唔洗太執著搵一生一世既愛情,你會好痛苦

好惡

你

我想成個頭漂
染紅/藍綠

鐘意個senior鐘意到好攰

幸幸

知道

why

又岩喎屌 自己先係最值得投資

佢地搞基真心唔關我事

著晒火 條魚燶啦

做乜呢兩日咁多人有感情煩惱

我自己追唔上了

日日都多

唔襯我
同埋染完再想全頭染嘅會一忽忽

同意⋯⋯ 宜家已經唔再相信永遠

係呀
愛人同被愛係開心既
但自己先係本體

點解

我從來都無

可能我本身個人tan tan地 所以我好想要呢啲頭

攬

鍾意一個人如果好攰
就要考慮下到底其實係咪執念

真要愛自己

我媽子好少派膠

惡咩

Lm

只求曾經開心過

小妹細膽

羨慕
我曬親都黃
但係白唔番

廚廚

我都係 我仲要係脫離軌道個隻

我老竇好煩膠
老母放棄咗

帝B

深夜大家開始出沒

*jeffre

屌俾人入左粒
食緊杯麵

舊規矩：追完post留名

廚b

啱啱瞓著咗 而家起身做功課

有人挑戰你喎

Kante

架架

咩咩咩

好 學下愛自己先

好難學 要好好學下

你遲咗 mk辣訓了

學生哥要做功課

係

數下：
三枝綠色
一枝黑色
一枝白色（唔好問點解）
一枝橙
一枝紫

仲有其他日常少少嘅顏色

好癲

又話追晒post

咁諗可能開心啲

咁勤力幾時交

岩岩get到你講咩
支持 我就不自爆了

間唔中食下好西

想j你

你又咁勤力

廚

我不嬲乖！

人地咁串黎踩你場 仲唔快啲自爆還拖！！

開放ig比大家follow!

假

lm先